腳幼既巴打同我死入黎！

男人老狗條腿咁撚幼真係好嘔心
成對筷子咁

你估我又想咩
腳幼真係好撚痛苦
永遠著長褲遮住
唔好同我講做Gym！我試過加！

一樣 試過用自己角度望明明ok粗
但係照鏡就發現幼到仆街

腳幼真係天生 講起都想喊

巴打幾高

腳粗好難搵長褲

踢波多踢粗曬

米八多一點點，火柴人

173 慘過食屎

係 個大脾位真係喊出黎

我永遠著Jogger 望落粗點啊巴打

幼過條女隻腳係死罪

女人脂肪多

好似好易斷咁

腳幼加一
自細打籃球
高179 76kg now
但腳勁幼 上身大隻
Btw我只係想著直腳褲著得好睇姐

我屌。。
我有打波 米八然後得52kg